gadget guy 最型係唔係馬子聰

連登仔代表

俾佢訪問過

肥通is the handsomest

係 好想同佢做愛

成日喺黃金撞到佢，勁大隻

你係咪唔識分肥同大隻